禮賓府門口食煙犯唔犯法

如果唔犯法d人行過食煙咪搞到烏煙瘴氣

隨時搞到入面d人生cancer

有冇法律人解答下

無用
睇柒婆排牙無衰 就知佢係煙鏟

好勇武，林奠可能即日患肺癌下台